今年Hkcc係咪冇搞Ocamp?

Reg day唔見有人叫我報Ocamp 淨係有一堆人企咗喺喥 應該只係幫手reg嘅helper 所以未reg嘅人今年唔好抱太大期望啦 應該冇咗啦
利申 中上樣 平時出街都幾多人叫我靚仔

Ocamp出pool冇望啦

樓主毒到冇人撩你join

咪玩ocamp!

後門狗學乜撚人玩ocamp牙

𠵱家都冇得玩

你都柒撚濛濛

收皮啦 今年都冇搞 想呃我

岀街唔叫你靚仔叫咩

邊撚到會唔搞
唔好自己呃自己啦

冇腳奶

先生 你未俾人叫過？

ocamp唔係reg day時有得報架 ，等遲啲開咗學某一個星期就有人擺booth，hhb同wk都有，到時就好撚多女Q住您架啦 儲定錢去camp啦細路

Hkcc邊會咁易俾你估到

膚淺 我係嚟搵真愛

Reg day有大o報
利申冇興趣特登兜路行 但仲有幾個人跑過黎r我join
再行申 真心中上樣

我上上樣都冇

咪姐係只係你自己覺得自己上上樣

你ff啦

靚仔今日想食乜啊